Gimmik Easy 你個廣告好撚嘈

屌你老味揀個bg music 咁撚嘈
又係咁無限loop
作為一間廣告公司竟然犯呢啲錯